請問而家amazon集運買一隻半隻眼罩仲安唔安全?

同埋如果豬嘴又安唔安全?

條例係要畀執法者辨識到你身份為止

戴咩都冇用 佢講晒

安全啊 但一定要記得用集運！！！

合法嘅野阻你唔到

當然最好有理由